當金融業都罷工先可以叫做真正罷工

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力